Kuusnömme Wallast Mihkel Pajo tulli Kohto ette ja ütles et temma peale on moistetud Kihhelkonna Kohtus Jürri Lemmikule 5 Rubla maksa sest et issa wenna Jani lambad 6 hinge on temma issa kätte jäänd ja Kaarl Pajo teine issa wend on need 6 lammast ärra wiind Kaarl Pajo sai ette kutsutud ta ütles et ta on need lambad kül wiind, agga ta on Janile 1 Ru 50 koppikad maksnud Kohhus arwas et kus pool Kaarl se rahha maksand on mitte polle teäda selle peale peab Kaarl se 5 Rubla Jürri Lemmikule maksma.
